有冇人知STX ENTERTAINMENT咩來頭？

接近套套戲蝕錢都可以生存到呢加

华谊兄弟2015年与STX Entertainment达成一个协议，双方共同制作、融资并发行几乎所有的STX电影。

班大陸佬其實幾數口精，票房蝕可以唔俾稅、公司撈唔起又可以放股走人
電影市場同金融市場一樣都係本多終勝，加上中共暗水喉 有排玩

Molly's Game正